點解做完運動仲重左..

我157cm 43.5kg到 bmi 17.6到 過瘦
呢個星期開始做運動 不過都係youtube睇片做 想有腹肌
咁我食完飯磅下重啦 平時食完都44kg 呢排升到44.5-44.7kg 但我又無話食多左好多野 食量都係平時咁想問點解做完運動仲重左..？咁奇怪 定我真係肥左
自問食唔多

肌肉重過脂肪

姐係增肌？

你自己都話跟住youtube操腹肌 唔係增肌係咩？

硬幣導致感應器嘅磁通量改變

一個星期想有幾多變化 最多咪身體儲多左水

一個星期唔會有效果
再講睇youtube係屋企訓係度做運動有效極都係咁

哦哦 明白哂

做完運動>肚餓>食多咗但自己唔覺>肥咗
所以做衰過唔做

可能真係食多左 控制返先

頂 你又講得岩

我係做10min操腹肌果D 有時做半個鐘減脂運動 好廢咁

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

想要快速見效, 去健身室

做hiit, weight training(即係用啞鈴)
學下點樣食野 上google搵資料
注意飯食

飲食*

重左唔代表肥左

太大隻 試吓淨係做5分鐘